移至政事台pls

二手無反呢個價抵唔抵